【警世POST】留低你想同DSE同學想講既說話

我先
1. 數底唔好咪撚讀science 比你水泡入到去都冇u life

興趣 > 搵錢